[樓市gogogo] 天晉四房2100萬沽 創屋苑同類新高

將軍澳日出康城SEA TO SKY開價在即，區內續錄二手成交，其中天晉錄得6月首宗成交，有4房單位成交價創同類新高紀錄。中原高級分區營業董事伍錦基指，天晉第1座高層C室，實用968方呎4房1套間隔、享海景，原業主於今年初叫價2200萬元放盤，新近以2100萬元沽出，減幅為100萬元或4.5%，實呎21694元，成交價為屋苑同類新高價。

資料顯示，屋苑8座高層C室，實用968方呎，曾於2017年6月以2090萬元易手。換言之，上述最新成交價較舊紀錄高出10萬元或0.5%。原業主2012年5月以1447.8萬元買入單位，持貨8年，帳面獲利652.2萬元或45%。

唔係跌緊架咩聽連登仔講

有病睇醫生

假新聞,左手交右手幫房地產商造勢

1617？

咪減左100萬囉 from 淡淡

968尺4房 俾狗住

係喎 大劈4.5%

天晉$21000，咁$19000-$20000 嘅長實康城同koko 好平喇，又有將藍隧道

好多3房都係7xx實呎
師兄你間屋有幾大

利害！

香港人真係好有錢！

2千幾呎

邊間老麥有2千幾呎咁大

影個廳黎睇下

天晉都22k...不如買koko hills啦

咁同自爆有咩分別

呢個真，住山卡啦地方就係想間屋大d
但五個人要住968呎..

肉尻酸呀清

又唔好咁講 杜文澤都係住呢入面

天晉去將藍同康城去一樣咁近，點睇都揀天晉

21k/尺應該下天晉喎

上天晉高過防火層先真正樓王，無乜放盤賣親都25k up

防火層下一層係王道